干諾道中天橋揮手區

屌你塞撚到幾時

有冇同道人